我是一個弧兒

鈴……
這是2007學期最後一個鐘聲。
後邊傳來一把聲音「阿維，放學去邊呀？去唔去Neway唱K？」
答「唔喇，應承左阿媽番去食飯。」
我叫阿維，１８歲，讀完中三。
我的同學年紀都比我小兩年，原因不是我成績差而留級。
而是我是一個弧兒，遲了兩年才入學。
對！那個「阿媽」是我養母。

So?

咩係弧兒？

打錯字

「媽咪，返黎喇。」
媽：「daddy今晚唔洗ot，我地等埋佢先食飯啦。」
「知道。」
不知不覺已經習慣了她就是我媽媽，十年前就是她帶我回來。

沙⋯（浴室水聲）

涼已沖，水已乾。
爸爸回來了，他是個大忙人，很難得可以同枱食飯，他在一家中小企任職經理，可以話係第二把膠椅。

爸問：「阿維，放暑假喇喎，有冇咩計劃？」
「游水打波去街打機，都係咁啦。」
爸：「咁樣樣，不如我地去個旅行，去沖繩玩啦，好冇呀老婆？」
媽答：「唉，你半年前夠話去北海道過聖誕啦，最後咪比你老闆扣留住⋯」
爸回應：「放心，今次一定得！阿維食完飯幫我睇機票。」
「好，冇問題。」

飯後我就開著電腦，做下資料搜集，很快就找了幾間做比較，心想先儲存下來明天才給爸爸看，任務完成，之後當然打機啦，當時只喜歡一隻online game—龍族，
雖然只是私服，但已足夠了。

玩了不知多少個小時，我睡著了⋯

因為尿急，醒了。
剛睡醒，人不是太清醒，隱隱約約聽到有把女人呼叫聲。
不，是呼吸聲。
基於好奇，我想搵出聲音來源，另一方面又害怕，怕不知是人或是鬼。
下一秒鐘，聲音愈來愈大，我發現好明顯是爸媽房間傳出來。
一步一步逼近房門，呼吸聲愈趨清楚，雖然我是一個青頭仔，但性教育課我也有上，成績都不錯！我李爾維大膽講句佢地正在做愛做的事！
突然，呼吸聲無了，剩下空氣流動與我的心跳聲，卜卜⋯卜卜⋯卜卜⋯

「鴉！」一聲後呼吸聲回來了。
呼氣更頻密，開始有點上氣唔接下氣。

因為剛才小解還未完成，同時小弟弟開始漲大了，變了大弟弟，我知道現在一定不可以順暢地去小解，所以我選擇了繼續企，人生有時候乜都唔做就是最好的解決方法。

兩分鐘後，這個樂團多了兩件敲擊樂，
一床架的搖晃聲，二身體的碰撞聲。

屌，冇人睇

第一次寫，比d意見

得咁短…不過支持